點睇美斯踢多場就登基？

如題

登機sorry 打錯

可能人地要睇朗登機唔走住

7.5/10